以下幾點討論下點解要自首

講明先 我真係冇參與過任何行動除咗遊行
任何冇黑到申請不合法嘅活動我都唔會參加

我真心建議你哋自首
1. 可以減刑
2. 可以用公民抗命

大家唔好聽樓主講
尤其係CD-ROM
唔好信！！！

推， 我要幫到更多嘅人
記得做錯就要認
我絕對唔係p牌係老用戶
起碼買完account都要識得連登加密

on9 自你老母 唔認你點捉 個個包住曬 八達通有去過金鐘就拉呀 夠唔夠監倉呀

cdrom真係唔好信
我唔記得咗cdrom sor

登記做選民
最後今晚!!!!!!!!!

米撚害人

cdrom

一毛出沒注意

推

變相篤灰⋯

收嗲啦

自你老母

單機啦

原來真係咁多人唔識

正仆街 去死啦

On9

Show Blocked User - 冇緣人

你覺得777會禁輕易減刑既話
早就放左義士啦
講埋啲假話

收皮啦柒頭 吃屎狗

我都冇諗過真係咁多人唔識
不過我覺得下次討論行動可以用
起碼而家知道有安插咗入嚟 都睇唔到

無做過點認呀

由個post沉
估唔到咁多人唔知費事累到人

抗你老母命咩

收皮啦

屌你老母
自己睇唔明就唔好怪人

今晚1200截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

咪戇鳩啦
夢境既野係現實都冇發生過
自咩守

你都痴撚線
咁你唔去自首先仲突登走上黎開post?

老老柒柒，叫人自首嗰啲基本可以直入五毛list

屌你老母三毛狗

屌你老母
自己睇唔明就唔好怪人
識唔識睇回覆

有病睇醫生

web先睇到

喂喂
睇唔到樓主嘅就麻煩出返去啦
自己睇唔明又鬧人三毛

睇唔明樓主*

應該有好多都 block咗我
要靠你哋幫手回覆提下水

弱智

睇#51

不如咁啦
你收皮啦

手機都睇到 不過麻煩啲

唔好自首

班狗同官一定用最盡既法例告你
要做到殺一儆百

[img][/img]

用web睇

證明依招有用

They fight for HK ! Fight for you !! 你冇資格 收皮啦！力都冇出過 DLLM

其實手機都做到la

呢條友真係唔識架喎 不嬲都要睇全部留言